有無義士真係會肯為左我地偉大祖國-中國而殺人?

比張LIST

(本人不參與)

人地叫消失，唔叫殺人

?